有無cc台手足想同思覺脫割席呀?

三次見蔣囝不認
偷post

仲要比蔣仔恥笑

巧柒

蔣公今次好波

無喎

想同體育台割席

你同體育台咩關係想割席

思覺脫咁既表現公開試都唔知有冇1分

隔離台巴打關係

蔣仔至少識潛水 呢條友智力大約等如0

快到，之前日日拜

尼家就唔識

蔣囝識著草去台灣

抄post你都支持??

Hi馬騮
我識你老鼠咩割席

點解可以俾蔣狗撚到

比智障撚嘅應該得老人痴呆症患者

醬囝唔係成日屌我㗎咩
做乜copy我段嘢

蔣囝高招
搵到個更弱智的人代替佢

懷念醬囝
佢至少都唔會玩自閉
呢個自閉仔，block人唔駁

樓豬返來我鏝未